各位巴打認真，不如圍佢老味禮賓府啦

有冇巴絲打睇完篇新聞之後真係好心痛...痛到入骨..點解真係有人可以為左香港而犠牲自己條命...真係需要好大勇氣..但再之後嘅心情真係好嬲...好想親手殺死777..屌佢老味呢條撚樣用後生仔嘅生命去鋪出佢升官啊...我屌你老味林奠月蛾..不如真係圍佢老味禮賓府啦..冇用都要做架啦

71個人認為西環野餐先有用

你最好收起其中777個句 黑警睇住架

煲底等

咁不如71行完(又或者唔行)
約某個時間，某個地點 直接行埋山

去緊粉嶺 個心好唔安樂
一陣再黎

老虎機🎰唔得啊？

我善意提醒 不用太上心